nikon 迷魂陣

內錄無raw 無422 10 bit 都算，問題係咁撚貴買張xqd, cf express 就係只換個少少連拍緩衝張數，咁why not 兩張sd ii 代槽？！

Nikon又很神奇地：

1）4K30P的HDMI的RAW輸出，Z62可以FX，Z72不行（Z72的外錄只能DX模式）；

2）4K60P的內錄呢。。。剛好給你反過來，Z62必須DX，而Z72卻又可以FX了。。。

這就是Nikon現在拍片的迷魂陣

想你買一台拍30p，買一台拍60p

nikon sell 拍片都算
買個d 人 更加係信埋教咁

我用忍者五號

外錄得30P

4K30P的HDMI的RAW輸出，Z62可以FX，Z72不行（Z72的外錄只能DX模式）；

根本鋪定後路比旗艦機

到時內錄都有60p RAW

寶妹，唔係想笑你，但你知唔知internal raw 需要幾快嘅同容量幾大嘅卡同幾勁嘅U呀

我將軍

大唔大去睇你個阿叔俾幾多姐你50 MB又要幾快呢

大唔大去睇你個壓縮比俾幾多姐你50 MB又要幾快呢？

Nikon有能力造粒新14nm U既

14nm 好勁，底大一級壓死人

呀囡囡，你係真唔識定係想玩鳩我？

其實相機U都未入28nm領域😂

一早有 iphone 咪係囉

台

屌你

不如話音響喇叭一早用AI 5nm晶片

你果仲咪仲細！1nm咋，含到我好冇feel!